起呢班普通樣既港女裏面，你會揀邊個？

後邊食緊野嗰個

真係 屌那媽

4有潛力

唔普通啦

1老婆
2知己
3sp
4拖友
5all of the above

3同4中間個藍色女人

5 >3 >4

有冇半身相呀，咩都睇唔到點揀呀

第4個樣叫做睇落順眼小小 可能冇打扮啦
第2就好似男人定老鼠其他都係中下到醜

4

一睇就知3號戰鬥力強

1 or 5

左手

3

3號好港女feel
4號唔錯幾好
5號睇落幾大食
1,2留返俾各位巴打

2號係咪偽娘？

4
初試性感

5 感覺對了

4,卡通T,有童真

師兄咁好摩擦力

4係咪孔祺黎

5

4forsure

5>4>3

入面邊個得罪你

4係咪以前放學ICU嗰主持
係咪叫咩孔祺 唔知有冇記錯

紅杉

4號pink lin
3號黑鮑
5號一線鮑
2號夠大波
1號玩腳

初嚐性感師

嘩。。。屌。。。

No thanks

要5

3 or 4

345搭12Q

做乜擺人上嚟

3 4 5 都算幾ok 啦

3/4

5 幾正

sorry to hurt u, 左２真係。。。。

除非身材搭救

4>5>3

5 號女女最靚

微絲細眼， 扑野唔會懶

魂。初嘗性感

一定係4，打扮下會好出眾

2.5

5綠衫ok

5吧

4幾好

一定係４啦

其他不似人型

普通樣港女？

真相應該連1同2都唔會睇得上連登毒撚

細路仔先揀 我全部都要

收銀阿姐，至少仲有個希望.

咁樣放人上黎

4正常少少

2真係以為自己一途轉機

又幾似

三頁仲未有果張圖

正想講4上過電視但唔知咩名

4好撚正WOR

咁都叫普通樣 已經好正

私怨撚？

咁2同3中間個女人又要唔要埋佢

計相入面 5最好
潛力既話4 化妝打扮下會最正
最淫係3 但著到好港女 得個白其實唔靚
1老婆樣 2唔洗講

初試性感原來咁大個架啦

屌死班我中學師姐

揀唔落
留俾各位巴打

4 皮膚白滑細嫰
著T裇都有D波仔 應該唔錯

4好似孔琪

點解d女咁鍾意整副超係頭頂

4>3>5>2>1

5好似有啲波路喎

驗眼啦

左面果個最安全

3.5

45312

5之後4
係咪有人得罪左你丫

i mean 吸手波

個個都正

利申：無女毒撚

btw 五個人應該點分枱上面啲野食？

5好撚正

其實佢哋有咩得罪你 要無啦啦放人哋上嚟？

5應該幾純品
個ig得十幾個followers

Why not both 全部跟我上床！

Anyone but 2

3-5都得

5＞4＞3＞2＞1
有種奇怪既感覺 3號會係炮友

現實中連登仔一個都溝唔到

成班豬閪樣 你同我講普通樣？

4>5

3>4>5

起呢班普通樣既港男裏面，你會揀邊個

45睇落可以點玩都得

4/5 >1,2,3

喂，俾啲尊重啦

ig plz

你去孔祺ig嗰度搵啦

嘢食好正
我揀嘢食

5最好

右2，夠晒毒

3,4,5都中下你係咪徐子淇真人拎自己做standard？

On9人地有話比連登仔揀？
私怨撚？

4號五官端正。化下妝可以拎得出街

我揀單身

性感初試

皇極驚天拳第18代掌門人……吳留手

八字腳

影相用咗wide angle鏡頭, 造成相片兩邊的景像拉橫咗。

要快速還原，可將手機mon 向左或向右翻45度睇，咁就會發覺 5 號唔差

我同你講，依啲女最有心計，最撚bitch

1

你班連登仔平時食開咩女呢個又話柒，果個又話揀唔落，香港地有無咁多靚女俾你地揀

咁戇鳩都上到熱門 拉

3,4最靚

1，5都算唔錯

5, cool下牙, 做下正顎, 有潛力

1. 陌生人
5. 女友
其他唔會考慮

黑警：多行不義必自斃，禍必及全家，餘生惶惶不可終日，及早回頭是岸吧！

4號我可以 樓主平時食開女神，你唔食架啦。

除左1都OK

4唔得, 相信我
2都唔得, 眼型問題, 要大執

1好正

真，1同2可以死撚左佢

4＞1,3,5＞2

2真係唔撚掂 眼又細 面型又古怪 皮膚又黑

4,5都唔差

4>5>其他

絲打勁mean ，應該未至於中下去到醜啩

3-5都唔錯
個人prefer 3

2、3中間嘅紅色衫女人會唔會好啲

4 係孔祺？

樓主私怨能

3,4,5

其他不了

你真係樂善好施

4 號， 果種係初戀的味道

咁都中下至醜

4，5(鏡頭應該變型拉肥咗)

5，答後面食緊嘢果個真屌那星

5都叫普通樣咩
戰鬥格喎
4見過真人
其實幾nice

放學ICU孔祺雞中學係賊 多圖有證據 又開黑店呃人錢

5啦

好仆街

1 2狗都唔屌 3 當雞咁屌下就算 4 可以做女朋友
5 SP

巴打同我口味一樣
1、2狗也不屌

想屌3 45

咁叫普通樣？ 唔怪得啲人話香港冇靚女

奇形怪狀

本身就public
唔俾討論就唔好public啦

3 馬面細眼 睇得出已經有打扮下
但五官真係有d差

5成個賓妹咁

4我係話順眼 無乜打扮

5 4 其他不了

依d樣 求其有眼耳口鼻唔肥
招牌跌落嚟都責死一百幾十個呢堆只係年輕

講真，5個都好得體，絕對唔樣衰，不過應該全部都唔會㨂我做男朋友

偽娘都靚過2號，5號可以一戰，4號最順眼

2最正

我唔想知 124留俾樓主唔使揀

一定揀5

邊個大波？

全部個格都似好西女人八婆，不了

借刀

4似最淫賤鐘意做第三者類型

4 5有打扮下化下妝普通女仔樣
1 below average.....
2 3 男人樣仲要大陸味重

辛苦啦巴打

345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345345

12做賓妹
345輪流食用

呢到入面個個都係醫生 律師 fg起薪50k喎

都睇唔到波 點傾計呀

5啦 仲洗問

第二個真人性格好撚臭講嘢唔識得包裝 講每一句野都有骨

4咁撚正都普通？

麻煩補多兩句, 想學嘢

GU背心79蚊幾靚

真, 連登仔扮咩眼角高
3著得少布啲都大把人J啦

1. 佐敦谷堆填區
2. 醉酒灣堆填區
3. 望後石谷堆填區
4. 將軍澳堆填區
5. 馬遊塘中堆填區

3號有錢比佢就咩都得

5號樣同身材8成似以前個sp
4號9成似現任女友
有冇咁岩呀 屌

是但一個都30cm 50k+ 月入
邊個都冇所謂啦

全部我要晒

3, 4都還可以

5不了，大陸味太重
睇唔到下半身，其他一個都唔揀

5,夠淫

我揀最大波嗰個

我會要5，好似幾正

連登仔全部陳冠希樣

private

3 同4都算係靚女啦

連登仔個個都奄撚尖尖，自己又有幾靚仔

4 or 5

你真識食

右2 幾正

i mean number 4

345

我唔mind

閣下都可以

好少可揀女post冇豹頭張圖

2.5個個最正

依啲女望落好似好乖好pure，其實落club 船p party，你都會見到佢係到，個樣會好似好易呃，但係好撚醒 永遠都唔會醉，但係又會叫你飲。

相處，無一條女同佢係真心fd，永遠都只會有偽好朋友，因為佢好多時都要掩飾自己嘅想法。

至於溝佢，除非你達到佢心目中嘅要求，唔係一定唔會接受你，但係都唔會拒絕你，當然 佢唔會收你做兵，最多有時點下你做野。亦正正因為咁，你仲容易覺得自己有機。

最後，依啲女點睇？ 眼神加笑容已經分得出，所以有時去認清楚一個樣，3秒就夠。

正喎

垃圾1號，2號發見

睇人咁快狠準
你去睇相實發達

可能真係有啲特異功能，我睇得出條女性格點，同淫唔淫底，真人呀先分得出淫唔淫。

仲有可以 聽聲聽得出佢幾高 中8 9成

送俾你

拉

幾時有男人版

2果個男人呢

3膽拖4，5孖寶

似大陸妹多啲

起3同4爭扎緊 可摸以起雙飛

6 機主

小學生先會揀

我要晒

全部都係雞

我㨂1 號

有冇腳相

估唔到推左咁多頁都無人發現，連登真係好多00後無睇過放學ICU

可能係調返轉 好多死老鬼 全部返曬工

人如其名

4號小心啲睇其實暗暗哋啡

你條仆街

點睇

我全都要定這麼醜的囡

4我唔知點解link左落lol隻圖奇到

3+5

中肯

4啦屌

寧願屌塊pancake

4號啦 3號還好其他益巴打

1. 星期一sp
2. 星期二sp
3. 星期三sp
4. 星期四sp
5. 星期五sp

純睇樣 4

5號好正

除咗1同2都ok啦

揀大波果個

中呀！

孔祺？

我淨係唸到打手

咁你都睇到大波?

我情願食自己算。

做乜撚野要貼人上黎討論？
揀乜撚野姐 人地有話比你班連登仔揀咩

1號
我識好多人老婆真係呢啲樣
平時講到自己溝死女咁

揀打飛機

你點知佢準得啖笑

4 咁撚大鼻 咪撚玩啦

5p啦！唔洗煩
要揀最後射入邊個度，我會揀4

貼中咗你？你幾號？

Po自己叫public
Po人地叫食屎狗

34中間嗰個呀嘛

無
但如果你係果幾個女仔
比人咁評頭品足都會唔開心啦
人地又唔係做明星

由佢地FF 現實連豬扒都輪唔到佢地揀
全撚部強姦後備犯黎

你ig相無神神俾人貼上黎
俾人話哩條友個樣好樣柒又ok?

你哋真係要珍惜下香港男人，唔係遲啲大陸仔都唔要！

5
想射入去

我冇得揀

普通係5分定7分

4號吧

4穿5

1
根據相對論佢一定好大波

姐係點，答案呢？屌你老母

小朋友才做選擇

我擇2號

4、5普通人黎計算靚女啦

我全都唔要

5號幾正

4 笑得最自然 3/5都驚落妝係伏

4>3>5

9up唔洗本

佢地做錯咩要俾樓主擺上黎
樣係天生無得揀 你話格衰就抵死姐

5最淫

啱 支持你絲打

屌你老母好似成撚毒撚圍爐咁 係到講邊個正邊個大食

將心比己啦咁多位手足

網上 : 連登仔以為自己有得揀

現實 : 佢地全部有男友， 唔會睇得上連登仔

除左2, 我覺得1,3,4,5都幾好

講到好似人地會俾你地揀咁

2係咪bomba個felix

鍾意5 好大姐姐FEEL

4好fit喎

你食埋我果份 我去打丁算

想拎個Pizza同5號塊面對比下

下 睇樣似好中意含撚

5邊度似賓妹？通常真人都靚過上鏡（p圖假相西另計）分分鐘人地真人靚撚過你
你又有幾靚 睇過

5
大波便是娘

3 4 5都唔差wo

4號啦
有米奇老鼠lin
一定好彈力

5 戰鬥格

3同5

4,3,5,1,2

唔講以為你係賓妹本人咁激動
你鐘意話佢靚過我咪靚過我囉 反正眼光既野一向都有人好異常
你唔係覺得我會介意到即刻自爆下話

可能你覺得佢醜的確都不怎麼樣

一樣

白tee白波鞋仔仔

3-5

5 啦,想要電話

屌唔怪得咁熟面

1同2

第5應該係以為自己女神果type

1號其他留翻比大家

保守估計4應該最穩陣
其餘既臭閪味濃 見到個樣即刻幻想到佢日日公主病發作

3 5 支娜人

第4孔祺雞中學係賊黎:0) 人格極差

2同3中間個不知火舞

第4孔祺雞中學係賊黎 :0) 暗童星一枚

1 是但
2 朋友(曖昧)
3 同事(有肉體關係)
4 女友
5 Sp

呢個粉樣「墨墨」（墨小鯊) 幾時收皮？真的好嘔心、好cheap！
唔好再咁低能啦！自卑又要炫富，做永明金融！
價值觀錯晒！教壞人！ 外在同內心都一樣醜惡
IG買假粉呃like係事實！無誠信既人仲sell 保險、基金，當人係水魚咋！
收皮啦！ 佢仲叫D毒男課金俾佢！小喇媽！
佢好鍾意「欽敬」！！真係Cheap精！

Gay test... FAIL

2

3中出即飛

笑到仆街